D政府工成日要打電話預約，如果過咗期限冇打到有冇得in

D政府工成日要打電話預約，如果過咗期限冇打到有冇得in
會唔會一定要預約架

幫下me la